[對抗何淦途無營養post]莫拉達經理人證實曼聯提出斟介

【體育】皇家馬德里前鋒艾華路莫拉達的經理人證實，曼聯已提出「非常重要的斟介」。

近期一直盛傳曼聯看中皇家馬德里射手艾華路莫拉達，《天空體育》引述他經理人祖安馬盧比斯指出，他已得悉曼聯及AC米蘭都向莫拉達招手，不過皇家馬德里已拒絕來自AC米蘭「不得令人滿足」的斟介，而現在正審視曼聯的條件。
「我可以說那是很重要的斟介，現在有待皇家馬德里決定。」盧比斯被問到交易是否快將落實時，他續說：「我不能說，大家拭目以待。」
早於上星期，《天空體育》已表示曼聯向皇馬提出以5240萬鎊轉會費收購莫拉達，但已遭皇馬方面拒絕，據報皇馬所要求的金額高達7800萬鎊。
此外，繼早前在社交網站上讚好及追蹤曼聯眾球星之後，莫拉達連曼聯迷的instagram都不放過。事緣有一個曼聯粉絲instagram上載了一張皇馬照片，當中看到艾華路莫拉達高舉獎盃，並標誌為：「艾華路莫拉達加盟在即了！」眼利的網民就發現，莫拉達連這個只是子虛烏有的傳聞帖子都讚好，有關他意屬紅魔之說甚囂塵上。

？

你d post成日無圖,好難討論